想問［屌救護員］樓主既爸爸現況

個post推到完都無出黎交帶番爸爸情況
真心想關心下
講到好緊急又急救緊
依家佢好啲未？

比個臭西激撚死

瞓左鐵床 屍疊屍啦

屌

日日聽救護員係佢隔離嘆氣

個爸爸好無辜
比人擺上台 仲要比自己個女咒
如果個女係講大話 話佢好嚴重都幾卜街
真心希望佢健康